10.1被捕人數破紀錄多達269人 好心痛

有無人可以話比我知多區開花有咩好

除左達到全港癱瘓同埋爆大量死物之外

完全係cost>benefit

我淨係見到勇武分散 速龍黎就即刻要逼住走

同埋被捕人數破紀錄269人

手足又好多重傷

好心痛

1/10

2/10

3/10

4/10

六區真係搞到前線分薄晒。。

你唔係覺得一齊就唔洗逼住走掛

我明白可以分散警力 但我地太多損失 真係好心痛
有無人可以話我聽 我覺得六區太分散 我係咪諗錯左

起碼有得打 起碼唔會損失咁多人

求屌醒

警力分散我地人手都係分散 由其我地無對等武力
又唔夠記者分配監視
哨兵都分配不公
會得出咁的下場 我不意外

其實係武力差異極大既形勢下,
快閃打遊擊係最好選擇,
集中一區即係比對方部署重兵會師,
再分配剩餘兵力係會師地點四方八面包抄圍捕

如果只守唔攻, 陣地戰從來都唔係最佳選擇
就算比你攻到幾個街口, 對方展開左包圍網 你都係要退
除非你守得住成個區域
對方通常由幾個唔同方向攻埋黎
但目前前線顧得前面顧唔到其他, 搞到一有人叫有狗就四散,

咁係因為敵人係四面八方黎, 但大家就打陣地戰,
只面對一個方向設立單一防線
簡單D講就係冇形成防守圈,
以守城做比喻, 固守一門, 其他門開哂

多區開花最低限度係令對方大量分散兵力

好多跟本濫捕返黎

尋日期實好難集中，完全冇車

行動派請試下轉為地下組織

真係太傷

6區示威，1區革命？

Agree

係 其實未必一定同分區有關

唔好比個數字嚇親，個數字水分好高的

負皮唔緊要，可以屌醒我

一嚟非常多濫捕
二嚟班狗應該計埋上門突擊拉人

係 你諗錯咗

好多都鳩拉
六區你起碼返到屋企
同埋好多街坊落去幫手

唔關事 係好多人未有打既心態 你睇金鐘就知 幾十速龍嚇走幾千人 集唔集中都係死